做左狗會三年 你問我答

有冇獨家內幕tips

馬：某個馬房真係有同準
波： 無

有無自己落注

有，其實好多人都有

做咩位

咩Centre?

馬埸

馬場裹面周圍走

40蚊個d戶外位叫咩

留名

廂座，比狗坐

樓主大學讀咩？統計？

FSA 邊個track
讀緊精算想入行應該點做
同埋你點解quit

巴打有冇自己心水益下大家

樓主早說了波無，馬先有。

今日咪跑馬囉

做狗會有咩福利

點開始接觸呢一行？

3場2place，他在隔離post畀咗

但樓主偏偏係畀波嘅內幕料起朶

精算個位做的乜？要幫手射飛？

今晚有冇心水益下巴打

巴打係咪貼電子群英？

同求

歐聯有無？

你條臭狗，依家真係累撚死人la，日日針住你，就係呢度唔係高登，唔係香討，有邊個巴打天真地信你而損手爛腳都唔想見到，你就自己食花生，大師咁講句賭無必中，你有撚買你自己啲心水咩，除咗今晚。你見好之前都唔撚收，你老母係咪日日去竹館打麻雀，唔得閒教你做人啊？

人地贏又嘈，輸又踩

做乜呀，公你贏，字我輸！

人地做到五連勝，come on, 你試下比下tips ，睇你做唔做到！

你開心就好

高EQ!

我以後見到偽雋，都當佢唱歌先得！

( Show Blocked User - 淫雋 )

紀力巴 繼續出啦 我想跟啊

韋巴明天出！

賭緊係有贏有輸
Support樓主繼續岀

紀力巴 求跟
@felixhu
Telegram

gtoto1992

@pkcheese
求跟

求加tg
@queeniswet

@tucff

爸打求加

@Hinjai0930

@nicc0807

加埋啦 巴打

韋巴遲左睇post爆左
求加

求加

@timtimwin 求加

@lihkg2288
求加

telegram 有事 加到一半加唔到

@J0913 求加

係到出埋啦 唔洗理啲撚屌

如果睇岩，暫時係度出住先？

有咩計 ，不如你出住一場先

@alvin5530

求加

韋巴再試下

講真，巴打貼完後，要講埋要量力而為，我地買幾多就自己決定

做CDROM期間贏過黎，
求加

我都係咁諗

另一個post 1001 左
雖然我留左言

不過都係度po一次

Btw會唔會呢度出住先？

未加既巴打們 我聽日再試下 sorry
今日冇心水 因為已經完埸

巴打唔好漏左我

唔好漏我+1 @felixhu

再POST
請唔好漏我

@omg369

求加。

@chinghotse

Thz 巴打

荃灣白頭輝仲係唔係度？

@mrbear622

支持韋巴

pls add my telegram

kennethwong0809

Sk32361韋蛇求教

巴打

韋巴求加

@Mic168

求

@kwanni
求加

巴打求加

求加，由第一個post幾個留言開始追

韋巴 我係你fans黎

求加telegram
@hkpitso

請add

Post 多次

再post

@fishsam thanks

@Awaken_Overlord

自問會輸打贏要就唔好入

巴打加我 sk32361

巴打加埋

加我

韋巴/Admin
麻煩踢番我入去 禁錯制
@LSMLSM

@siubananas
求加

巴打請add

韋巴幫手加埋
hkgjese

做咩post? 餐飲定係著藍色制服果d

識唔識點計馬賠率

精算

走啦傻西 冇腦

唔識整
howareyouFish2

你真係好撚犯賤 係咁屌樓主咪屌囉 係要邊屌邊刷佢鞋 而家仲要入埋group支持佢 你究竟咩心態 多重人格? 係就死撚開啦 垃圾

巴打求加GTOTO92

紅帽子？

@JUSTIN_LCK

巴打求加